★其實Biology呢個字 應該點讀？

敗痾落g

Beyond 落g

好亂

睇你係邊個國家

有啲人會讀Biology, 又有啲人會讀Biology,
而我讀Biology 希望幫到你

我同你一樣，即係我都正確。

讀B-I-O-L-O-G-Y

聽明愛暗戀補習社就知點讀

拜痾老支

讀開biohazard

敗屙勒治

正式讀法係Biology
你讀Biology好易令人誤會

bee-or-lor-gee

英文啲發音係亂嚟
最近學西班牙文 發音係完全規律

olo

Biohazard

嗯嗯呀呀

bio logy

但有時bi ology 同 biol ogy都得

拜痾 「啦」（普通話） G

或者讀做
Diu lei lo mo

A-P-P 啲friends